# Chinese (Simplified) translation for 5chat - Blazing fast live chat
# Copyright (C) 2024 5chat
# This file is distributed under the same license as the 5chat - Blazing fast live chat package.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 5chat - Blazing fast live chat 1.0.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-01-01 00:00+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2024-01-01 00:00+0000\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese (Simplified)\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: includes/class-fivechat-admin.php:69
msgid "5chat Live Chat is active, but no Website Token is configured."
msgstr "5chat 在线聊天已激活，但未配置网站令牌。"

#: includes/class-fivechat-admin.php:83
msgid "5chat Live Chat token appears to be invalid."
msgstr "5chat 在线聊天令牌似乎无效。"

#: includes/class-fivechat-admin.php:90
msgid "5chat Live Chat token appears to be invalid."
msgstr "5chat 在线聊天令牌似乎无效。"

#. translators: %s: URL to the settings page
#: includes/class-fivechat-admin.php:114
msgid "Please <a href="%s">update your settings</a> to enable the chat widget."
msgstr "请<a href="%s">更新您的设置</a>以启用聊天小部件。"

#: includes/class-fivechat-admin.php:134
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: includes/class-fivechat-admin.php:153
msgid "No token configured"
msgstr "未配置令牌"

#: includes/class-fivechat-admin.php:165
msgid "Token is valid and cached"
msgstr "令牌有效且已缓存"

#: includes/class-fivechat-admin.php:166
msgid "Token validation required"
msgstr "需要令牌验证"

#: includes/class-fivechat-token-validator.php:42
msgid "Token cannot be empty."
msgstr "令牌不能为空。"

#: includes/class-fivechat-token-validator.php:53
msgid "Invalid token. Please check your Website Token in your 5chat dashboard."
msgstr "无效令牌。请在您的 5chat 仪表板中检查您的网站令牌。"

#: includes/class-fivechat-token-validator.php:88
msgid "Unable to connect to 5chat. Please check your internet connection and try again."
msgstr "无法连接到 5chat。请检查您的互联网连接并重试。"

#: includes/class-fivechat-token-validator.php:103
msgid "Invalid token. Please check your Website Token in your 5chat dashboard."
msgstr "无效令牌。请在您的 5chat 仪表板中检查您的网站令牌。"

#. translators: %d: HTTP response status code
#: includes/class-fivechat-token-validator.php:110
msgid "Token validation failed (HTTP %d). Please try again or contact 5chat support."
msgstr "令牌验证失败（HTTP %d）。请重试或联系 5chat 支持。"

#: includes/class-fivechat-settings.php:91
msgid "Website Token"
msgstr "网站令牌"

#: includes/class-fivechat-settings.php:119
msgid "Invalid Website Token format. Please use only letters, numbers, hyphens, and underscores."
msgstr "无效的网站令牌格式。请仅使用字母、数字、连字符和下划线。"

#. translators: %s: Error message from the token validation API
#: includes/class-fivechat-settings.php:135
msgid "Token validation failed: %s"
msgstr "令牌验证失败：%s"

#: includes/class-fivechat-settings.php:150
msgid "Website Token validated successfully! Your 5chat widget is now active."
msgstr "网站令牌验证成功！您的 5chat 小部件现已激活。"

#: includes/class-fivechat-settings.php:169
msgid "Paste your Website Token here"
msgstr "在此粘贴您的网站令牌"

#: includes/class-fivechat-settings.php:171
msgid "Find your Website Token in your 5chat dashboard."
msgstr "在您的 5chat 仪表板中找到您的网站令牌。"

#: includes/class-fivechat-settings.php:200
msgid "Open Dashboard"
msgstr "打开仪表板"

#: includes/class-fivechat-settings.php:209
msgid "Widget Configuration"
msgstr "小部件配置"

#: includes/class-fivechat-settings.php:211
msgid "Configure your 5chat widget by entering your Website Token below. The chat widget will automatically appear on your site once configured."
msgstr "通过在下方输入您的网站令牌来配置您的 5chat 小部件。配置完成后，聊天小部件将自动出现在您的网站上。"

#: includes/class-fivechat-settings.php:223
msgid "Save Configuration"
msgstr "保存配置"

#: includes/class-fivechat-settings.php:232
msgid "Quick Setup Guide"
msgstr "快速设置指南"

#: includes/class-fivechat-settings.php:238
msgid "Get Your Token"
msgstr "获取您的令牌"

#: includes/class-fivechat-settings.php:240
msgid "Visit your"
msgstr "访问您的"

#: includes/class-fivechat-settings.php:242
msgid "widget configuration page"
msgstr "小部件配置页面"

#: includes/class-fivechat-settings.php:245
msgid "to copy your Website Token."
msgstr "以复制您的网站令牌。"

#: includes/class-fivechat-settings.php:252
msgid "Paste & Save"
msgstr "粘贴并保存"

#: includes/class-fivechat-settings.php:253
msgid "Paste your token in the field above and click "Save Configuration". The token will be validated when you save."
msgstr "在上方字段中粘贴您的令牌，然后单击"保存配置"。保存时将验证令牌。"

#: includes/class-fivechat-settings.php:259
msgid "Save & Go Live"
msgstr "保存并上线"

#: includes/class-fivechat-settings.php:260
msgid "Click "Save Configuration" and your chat widget will immediately appear on your website."
msgstr "单击"保存配置"，您的聊天小部件将立即出现在您的网站上。"

#: includes/class-fivechat-settings.php:267
msgid "Need help?"
msgstr "需要帮助吗？"

#: includes/class-fivechat-settings.php:268
msgid "Contact"
msgstr "联系"

#: includes/class-fivechat-settings.php:270
msgid "5chat support"
msgstr "5chat 支持"

#: includes/class-fivechat-settings.php:329
msgid "5chat"
msgstr "5chat"